{
  "profile": {
    "Apply": "申请",
    "Apply Bonus": "申请奖金",
    "Bonus Turnover Progress": "奖金流水进度",
    "Bonus Type": "奖金类型",
    "Bonus Winning Progress": "奖金中奖进度",
    "Check bonus history": "查看奖金历史",
    "Condition Promotion Ends": "促销结束条件",
    "Contact No": "联系电话",
    "Current Deposit Amt": "当前<br/>存款金额",
    "Current Password": "当前密码",
    "Current Turnover": "当前流水",
    "Current Winning": "当前中奖",
    "Current<br/>Turnover": "当前<br/>流水",
    "Exclusive": "独家",
    "Full name": "全名",
    "Higher rebate rate": "更高返利率",
    "Level Expire On": "级别到期若不活跃则于",
    "Level Upgraded On": "级别升级于",
    "Max Bonus Credit": "最高奖金信用",
    "Member Level": "会员级别",
    "New Password": "新密码",
    "OFF": "关闭",
    "ON": "打开",
    "Privileges": "特权",
    "Promo Status": "促销状态",
    "Promotion": "促销活动",
    "Promotion End Date": "促销结束日期",
    "Promotion Type": "促销类型",
    "Referral Code": "推荐码",
    "Required Deposit Amt": "下一级别所需<br />存款金额",
    "Required Turnover": "下一级别所需<br/>流水金额",
    "Second Pin": "第二密码",
    "Sorry, member do not have bonus": "抱歉，会员没有奖金",
    "Total Bonus Credit": "总奖金积分",
    "Total BonusDeposit": "总奖金 + 存款",
    "Total Winlose": "总盈亏",
    "Turnover Multiply": "流水倍增",
    "Turnover Target": "流水目标",
    "Unlock": "解锁{{level_name}}级别<br/>促销/奖金",
    "Username": "用户名",
    "Winlose Target": "盈亏目标",
    "Winning Multiply": "中奖倍增",
    "Winning Target": "中奖目标",
    "Your Member Level": "您的会员级别"
  }
}